有冇人知道斯諾登去咗邊??

自從佢爆咗美國政府單嘢之後 著草 香港再去俄羅斯， 有冇人 知道佢而家喺邊？

Btw 香港人出名善忘

呢度會唔會有 00後唔知道邊個斯諾登

Push

套電影真係幾好睇

咁你知唔知佢而家喺邊係咪仲喺莫斯科

緊係唔俾你知啦，你知FBI點會唔知

賣眼藥水

我純粹想 提返大家發生過呢件事， 順便講下 香港人有幾 善忙

要24小時討論？

仲係大使館

巨乳人妻你係真絲？

前排睇新聞話仲係俄羅斯

真係慘

俄羅斯囉
無得走架喇
普京唔會比
同坐監無分別
可能佢都後悔
如果喺美國坐
分分鐘趕得切比奧巴馬特赦

仲喺領事館果個係阿桑奇